英超all star你會揀邊個？

首先一定係Team Jesse先架啦
跟住你地揀

全隊利記
此post已完

GK： 卡利奧斯

認真既

GK: Alisson
LB:Robertson
CB:VVD Maguire
RB:TAA
CM:Lingard(C) KDB Kante
LW:Son
RW:Adama
ST:Aguero

Adama 無星味

明星版
GK: Pickford
DF: David Luiz Mustafi Maguire
CM: Lingard(C) Pogba Alli
LW:Iwobi
RW:Sterling
ST: Batshuayi Aubameyang

很好

Henderson
TAA VVD 蘇恩祖 Robertson
Lundstram KDB Grealish
Salah Vardy Son

伊禾比痙攣感十足

睇到（C)笑撚左出來

GK: AB
DEF: TAA O’Con VVD Me
Mid: KDB Lin Son
FW: Ings Vardy Mane